旺角已安全, 各位可以放心返少少先

大家真係要冷靜少少, 義士走一個就少一個
要集齊返人頭先有用

推, 等大家唔洗擔心

想問ICC個單係點

油麻地

天水圍又有，仲未搵到

有男朋友

ICC今日果單都安全
之前果單就..

頭先現場又話有

有消息希望可以提供, 我地理位置方便

又黎? 識分身術都唔掂

推！！！！

去到一半旺角

一個都不能少

依個一d消息都冇